一人一首冬天必聽

冬天聽歌特別有feel
夜晚係被竇入面最鍾意聽，享受吓孤獨
simple love song- Rubberband
Decemebr - Norah Jones

All I want for Christmas is you

大塚 愛 / ポケット